一人一個mk既事

利申：啲頭髮遮住半邊面